Конструктор заявок для внутреннего портала (отсюда упрощенный режим обработки ошибок).
Заявки имеет древовидную структуру неограниченной вложенности с поддержкой ЧПУ.
Раздел ИБ - это тип заявок или сама заявка в зависимости от наличия элементов в разделе.
Элемент ИБ - поле. Поддерживаются следующие типы полей: Строка, Переключатели, Флажки, Выпадающий список, Текстовое поле, Строка + список, Строка + календарь, Пользователь, Календарь, Календарь+календарь, Файл, Email, Разделитель групп полей, Время + календарь
При отправке заявка создает задачу.